日殺人魔承認「8女全性侵了」 唯一男死者「為愛犧牲！」

日本27歲殺人魔白石隆浩從8月至今殺害了9人，他也承認，死亡的8名女子全都被他性侵過，而唯一的男性死者，則是想來尋找失蹤女友的男朋友，「他要是繼續找的話，殺人的事肯定會曝光。」

白石8月底才搬入神奈川縣座間市的住處，並用推特在網路上認識想自殺的女子，將她們誘騙上門性侵殺害。案子曝光後，警方從白石的住處搜出了8女1男共9具屍體，白石也向警方供稱，死去的8個女子他全都性侵過了，「8月底先殺了1個，然後9月殺了4個，10月也殺了4個。」

而死者中唯一的男子，則是第一位死去女子的男友，白石表示，他在8月和這對情侶一起喝過酒，後來女的被騙來他家性侵殺害，男的則因女友失蹤，向白石詢問，最後也遭殺害，「他一直想找到女友的話，我的事情一定會曝光，所以我就把他約過來，殺掉滅口。」

最令人毛骨悚然的是，大部分死者都是在見面的第一天就被殺害，白石連對方的真名都不知道。

▼警方從白石隆浩住處搜出屍骨。

可以拍電影

先姦後殺

痴撚線

間屋咁多位藏屍

日本人真係變撚態

邊個地方都有咁既事
不過好似日本特別多同變態

日本人壓力大咪多呢d心理扭曲野
中國人讀得書少咪多on9野，好正常姐

諗返起日本部電影 異常

大陸有唔會報出來

因為想性侵所以殺？動機淨係性侵？

班友本身想自殺

話姐 人都死咗 死無對證

其實咁先合理，咩attachment都無先至無情落手....

單野令我諗起日本雞皮疙瘩系列

如果條友仔唔係次次食新野
Keep一兩件 可能可以玩幾年

銀川連環殺手
仲撚勁

咁易約到女上屋企

大陸一定多過日本啦
不過最恐怖既一定係東歐 一年失蹤人口都勁多

第一次見面就上人地屋企

想自殺，唔係想被殺

就今睇就知日本人有幾大壓力

唔記得咩戲睇過
還掂你都想自殺啦
不如比我爽下先

連登大把有得睇

本日本有啲位夠安靜 無乜人知

想屌女 但屌完唔知點做 又驚比人告強姦坐監 唯有殺左佢，又無人發現到。
到左又想打丁，但諗起姦奸都無人知就用同樣方法繼續，愈做愈小心，但地方有限，加上又唔知可以棄屍，就比人發現左。

應該仲沾沾自起屌左咁多女 人生無遺憾，死過痛快最好

我推斷香港如果大地方啲 一定都會大把人做

睇完電影HOSTEL真係覺得真有其事

香港緊火就去叫雞啦 陀地學生妹 北姑 東南亞 俄妹 乜都有

人渣垃圾 癡撚線

諗起netflix最近套新劇mindhunter

日本夠多雞 但問心班人實係對普通女性幻想大過污糟雞

唔好提啦,香港d屋鳩姐

好恐怖

不過好耐之前係fb見到有人招演員
但係所有角色不論男女都係被姦殺

追緊

你就唔報，呢D大案係立大功的機會，不知幾踊躍去破。

其實痴線佬到到都有架啦, 咁都可以拎黎踩日本

不過好心D痴線佬就返青山啦屌

日本叫雞好撚貴 仲好多都唔做 本番

廢材同盟，先問人拎錢，然後問可唔可以屌翻獲

自殺之前拎個閪出黎比人屌 有咩問題?

咁唔係所有人鍾意雞 如果唔係學生妹點會咁吸引

初見咁易就上人屋企

仲一個月釣到四單

大陸有個變態犯人成十幾年先拉到人，佢係去農村強行入屋殺曬成屋人再姦女死者屍。估計姦殺左過百人。

反而想知佢係用咩方法搵呢啲想自殺既女性 又要說服對方 自己都係

野火巴之前咪貼過單殺咗差唔多一百條友，好似喺中國農村地區，相比之下依單真係碎料

連登久唔久有痴線佬話自殺之前比佢屌左先

唔睇國家
以為韓國

韓國既話一定拍戲
男主一定係第一女死者男朋友

癲佬邊到都有

五毛
支那人仲變態呀

上網search 左 好撚核突
不過又好想睇

慘

有d悶

拉到人咪報囉

用手提冷凍箱雪住

第一次見就上人屋企 日本妹

班5毛又黎踩日本

細字版
________________________________
個人簽名
五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

應該得香港人先有咁戇鳩既想法
為左西命都唔要

Thistv套片係咪佢拍

咪就係,
大陸仲多啦! 呢D仲變態仲可怕既你都未聽過呀
因為根本唔會報
但唔使報我都知一定係有

好撚變態

間屋好大

我都好憎中國
但上面成堆爭住屌中國係咪傻撚咗
依家單嘢係日本度發生 完全唔關中國事
崇日崇到傻咗？

新聞：日本有殺人狂
連登仔即時反應：中國一定仲多呀！唔報添呀！

班人唔知支
其實支那人先最變態
食胎屍又成
以為用日本spin有用

條女twitter搵人一齊自殺

我們不嬲都是崇日
唔抵得啊支那狗?

事實啫

搵食艱難 學生妹一樣有下海做學生雞
一樣有初戀感覺
唔係我認叻 我對認🐤好有 insight

喜

你們別相信這新聞
真正的疑犯肯定不是日本人來的
肯定是給韓狗&支那狗嫁禍

咪係，日本人點會咁變態

有道理 班女死左咁耐都無人知
其實留黎做肉便器應該都得

又有痴線佬

究竟係殺先定姦先?

留低既係一份心意

係

冇呀柒頭

大哥, 有無片？

恐怖野日本最多

特別係捉美國人

香港生活壓迫大過日本咁多 反而香港冇啲咁痴線既野

雨夜屠夫咪類似咁囉

大和民族

唔准話冇 一定仲衰

點解變態殺人犯一定獵殺女人 有無只殺男人

似連登仔，反社會人格

個男死者好慘

虐殺人魔

日本文化不嬲都係咁，去人屋企係好平常嘅事

香港人奴隸嚟
活喺不公平都從來唔敢反抗
一定要遁規道矩
當然唔係話殺人啱

無記錯單野係受害人嘅大佬調查出嚟邊個係兇手

當中警察係廢物乜嘢都冇做仲要俾人要挾去查案

每個細妹有呀哥嘅永遠都係最幸福

毒L好恐怖

有冇交代點樣殺？

點約到咁多女？

啲人頭擺哂係屋企做獵頭珍藏家
真係好痴線好噁心
佢點樣可以掩藏屍臭

五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

我諗生活環境咁密集，有咩事都好難長時間不被發現